今晚10點15分，群雄決戰光頭頂！

法國大革命